Slam Dunk 男兒當入樽 (2)

唔小心1001左

三井升到咁打排位仲會唔會比人屌廢

要有大先勁

1場入左11個3分

留名

先唔理有愛
應該換藤真定仙道好

推